講吓心事 about 昔日女神

以前F.5-6 (exact時間唔講lu)
係我生日之前送咗份禮物俾我
份禮物用 ‘ I love you ‘ 禮物紙包
佢話佢冇晒禮物紙所以先會用
嗰陣信咗佢 冇咩點理
但係隔咗兩年突然諗返覺得好奇怪
個心仲係耿耿於懷 越諗越奇怪
你地覺得點解係咁？

利申：自問屬於中中上男

對我有極少好感9uo咁都sense唔到
想玩下你咋 傻閪

我諗佢應該唔會睇到掛掛掛～
Ho Gang Gang

有少少乸型嘅感覺

仲有無佢聯絡電話，直接打過去問丫嘛

Sorry lor

有啊 前嗰排生日過咗12點就同我講HBD
但係感覺上應該俾佢friend zone 左